Phân công công việc 

Tất cả: Thảo luận đưa ra những điểm còn sai trong những use case chung, và vi phạm lỗi SOLID. Đưa ra những ý kiến đóng góp với yêu cầu mới cô đề ra

Trần Thị Thu Hương - Xem lại lỗi coupling-cohension phần vé 24h 

Trần Trung Huỳnh - Xem lại lỗi coupling-cohension phần vé 1 chiều

Trần Quang Huy - Xem lại lỗi coupling-cohension phần thẻ 

LoyKakda - Xem lại những lỗi coupling-cohension trong những phải utils, đọc stations